依家d00後惡過古惑仔

屌你d英文字體難睇到

過多十年變成自己同事
唔知點溝通

樓主用咁既字體都唔係好得去邊

啲字體想點

係現實世界係可以打5p字架

樓主應該係入邊嘈唔贏條5p仔就擺人上連登

樓主巧令jai